儲值卡數據申請問題

屋企老人家仲用緊儲值卡唔想上台
上中國移動網靜係得開通號碼
幾多G同價錢又冇乜資料
想平時返學/去旅行都可以影下相send比佢
有時見到其他屋企人係邊到都可以互相聯絡，佢就要返屋企先收到，望住其他人開心討論個失落樣個心就好唔舒服

有冇人知中國移動有冇plan 係可以申請數據比佢用

個網有寫
你search 4g 儲值卡就有

見到要買卡
知唔知可唔可以用翻原本個number

你用緊中移動就去旺角個到轉plan就得

不如用自由鳥啦仲平

去門市做攜號上台

係手機下載mylink 個app，入面有流動數據服務申請。

如果張卡仲係2G，可以拎埋大卡上中移動換新4g/3g卡。